[已死2020]Apple 現金庫存逾二千億美金，正式超越英國外匯儲備

香港富可敵國

台灣原來有咁多架

推爆Apple戰線!! 奶共Apple加Gay Cook

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

仆街蘋果手機 愈黎愈多簡體字

然後而家D分析師專家又開始叫Apple買起Tesla

Apple就算要買都係優先買野比Apple TV＋

不過對比Google，Apple收購公司策略的確係有少少保守

日落國算把啦，柒到要搵支共起埋啲豆腐渣高鐵

Apple 唔知，但 Google 除左 YouTube 暫時唔多覺其他收購係成功幫到本身業務

admob doubleclick 好賺wor....

Android 囉，成功到不得了

睇財報android其實賺好少錢

MOTO 本身堆專利都幫到nexus/pixel/甚至android好多

唔係淨係計授權android 喎，係成個android 系統帶起成個google services, 淨係play store 都執到冷人眼紅

唔係賣走埋咩

專利有Keep

Apple想收購Tesla Tesla都唔會比你收購啦 發緊夢

Apple TV Plus就弱智既 啲人一早叫Apple收購Netflix,Apple又唔收購 咁88啦

Appletv+永遠都會比Netflix Disney+打殘

買個國家黎玩下會唔會實際D

買起香港算啦

你點睇到永遠？

原來英國咁窮

Netflix優勢係電影電視劇數量多 重點各地都有自家制既節目電影電視劇

Disney+優勢有Fox同埋迪士尼所有電影睇,淨係Marvel,star war，迪士尼卡通片都可以玩哂，仲要有Marvel star war新劇集，可以吸引好多用戶

Appletv+優勢用戶量多，但係有98%都係免費用戶，我都有一年免費,但係冇睇過，仲有appletv+片少，完全吸引唔到收費用戶，如果唔改革根本就係蝕住做

Netflix>Disney+Amazon>Hulu>Appletv+

你知唔知Netflix到依家都仲係蝕住做？
Apple TV＋蝕幾年Apple絕對俾得起，而Apple都好肯燒錢落去，堆劇一係名導，一係就有當紅演員。
佢最大問題係未有一套大作/未有大IP支持，所以Apple先物識緊買起MGM。

中國筆數真係好大
點黎架

唔好比佢嚇到，支共條數，有成1萬億係外國企業，入支共時，要對啲錢對啲錢係佢度。呢舊錢，佢claim左落自己到。
第二，又有成萬億係美債，唔放得，因為要黎保住冥幣嘅匯率。
實際依家支共可以拎得出黎，動用到嘅引外匯，係幾千億，唔到1萬億。
簡單啲講，支共依家極度莫水。外匯係佢嘅命脈

美帝有幾多錢

收購Netflix囉

Android 偷你user analytic 係無形收入，係其他地方cash out

都高估左十倍，郁得係得 1,264 億

Netflix要買都唔係而家買

仆硬街

香港係有10000億港幣現金，再加4000億美金外匯

Netflix燒左咁耐錢先到依加依個地位 你估apple燒幾年錢就可以追得上?? 咁你慢慢睇好appletv+啦

我就睇好Netflix同disney+既發展sor 歡迎你幾年後睇返我依個comment

推 爆 佢
用Apple可恥

Apple music都彈得起我唔信 tv唔得
當然以而家水準炮灰都冇資格做
但我覺得有得玩

HTC藍到黑
奶共奶到大陸人都唔用
你去用囉

Apple tv得 我都買左好多套4k電影係電視睇
加埋屋企個喇叭正
但係appletv+我就完全唔睇好 有既 佢收購Netflix就可以逆轉lo 但佢之前就冇咁做 咁冇啦88
btw影視平台同music係2個世界

呢個世界唔係得Netflix 一個經營模式
大不了Apple可以今年同下年都做買機送一年
又可以學Amazon 咁住iCloud/Apple music/acrade出bundle
我覺得你睇少左apple用戶人數同埋財力

Apple依家係同Amazon prime方向一樣，content少要自己額外俾多一舊錢就免但係作為贈品唔介意睇下
呢樣野Netflix 做唔到/Disney+都做唔到

香港就係國，國同國比有乜問題?

英國遲早都俾中國反殖民英國省

你岩，講錯

咁撚有米 結果走去奶共
食屎啦 apple同google都係
佢哋咁鍾意中國 如果美國變咗做中國 特朗普即刻回血劍 斬撚咗呢兩間公司佢 其他5常一齊打都輸俾美國

Tim Apple 同trump trump 有計傾，Trump R佢屎忽兩野分分鐘幫trump手

好明顯鍾意習近平條納米屌多啲喎

台灣冇外交國冇國際關係都咁撚多

大大個美國點會無國際關係

都未減負債

比盡咪得美國

美國唔夠？

台灣本passport免簽國家多撚到唔想數
點會無國際關係?

做生意喎講緊，唔係去旅行喎